沙田玩緊丫叉嗰位

唔好包住粒石呀無力架

放喺袋外面啦

同埋以後玩嘅人講

唔好用錯方法呀

即係點

佢包住粒石個口咁細,release嘅時候粒石未必飛到出嚟
到時唔係拋物線就有可能傷到手足